我懷疑我老豆係手足

我老豆本身都唔細 四將幾嘢
撈地盤
咁你知啦 香港屋企地方細
我老竇間唔中問我電腦睇緊乜
咁我咪照搭討論區囉
佢每次都「哦 」咁行咗去
某日開始鬼鬼鼠鼠玩手機
有次我仲望到佢 好似裝咗連登 tg果啲apps
我老母仲問佢係咪裝交友app識囡
我老豆10問9唔答

咁本身都冇為意嘅
因為佢返地盤 成日都一早出咗去夜一夜先返
又咩住個大背囊 著黑色boot咁 大大隻隻

直到最近依幾個月開始覺得奇怪
我間唔中幫屋企手晾衫褲
開始發現到有啲冰袖 頭套咁 仲要黑色
我問我老母 問佢有無買過
佢話無 話係你老豆話番工又熱又曬先買喎

咁本身屋企都有擺頭盔 豬咀嘅
聽完我阿媽咁講 我又覺得唔出奇
都係我老豆番工用架啦

但世界邊有咁多巧合
我開始諗番佢番工嘅日子
尤其是星期六星期日
諗返我老母都串過佢 話乜星期日要開工嘅咩
嘈左好多次 我老母以為佢北上叫雞 次次都咁夜番

諗到依到 個感覺真係好奇怪
老豆如果你有睇 post 希望你小心啲
如果有咩事 我會照顧好屋企 你放心

知道喇仔 你都小心

呀仔唔駛擔心我 我會平平安安翻嚟

呢對父子好閃

屌你
我諗起佢每次出門個樣
我驚佢唔再番屋企呀

今次真係"仔搵老豆"......

你個仆街仔 一早知你想分身家 都唔使咒我有事呀？

閃爆

煲底相見啦，仔

點知原來係幫popo做臥底賺外快

我屌眼濕濕

不如直接同老竇講啦 你都唔放心佢自己一個出去㗎 點解唔同佢一齊去呢 咁樣又唔會令到伯母擔心佢去叫雞

屌你爆老豆特徵 正二五仔

仔，唔通我戴住gear去叫雞又同你講咩

特徵係叫雞？

樓主幾大

同你老豆組隊有個照應囉

可能佢full gear叫雞呢

唔想知

同你老豆親口講啦

Uc

大家都忽略咗啲嘢，樓主係講梗佢老豆，而又講得出老豆好夜返同星期六日都返工，即係樓主大部分時間都係屋企 = 冷氣軍師

可能真係叫雞呢

本來好撚感人，但比班仆街留言攪到笑左

靜啦仔

應該係掛

同老豆team up啦衰仔淨係望住佢出門口

又係你條on9仔

屌係米假膠post黎.....
真既話 乖乖地同老豆坐低傾
無論你會唔會出去都好 你都可以幫到佢好多

出去就一齊行事 唔出去就係屋企睇tg
叫佢報位置 你幫佢睇附近既野
亦可以去接走佢 幫佢棄裝
乜都好 大把野幫到手

我屌 唔通你係我老豆？

如果有咩事 我會照顧好屋企 你放心
唔知點解望到依句笑左
兩父子係場上守望相助下啦

衰仔
你唔出
米老豆出埋你個份囉

操體能

可能世伯扮手足，真叫雞

樓豬你都可以同老豆傾下計關心下老豆咖嘛，一定好過上連燈仔搵老豆

幫你老豆check下TG setting有無洩露個人資料

代父從軍啦衰仔

屌 原來係冷氣軍師
你有冇良心㗎 要阿爸出 自己都唔出 你覺唔覺得自己好失敗

plot twist

靜啦仆街仔

叫你老豆記得戴套唔好野到唔知咩病比你呀媽

平時叫你靜靜地贏係唔得嘅，𠵱家搞到你老母成日疑神疑鬼咁，得閒幫下口講：我以老豆為榮！

佢平時係屋企有無屌柒黑警/保皇派？ 唔會少少口風都無

暗示叫佢小心啲啦

你老豆:靜啦屌你老母

咪篤灰 你老母會殺左我

戰場無父子

手足

為左孫仔, 我拼埋條老命到抵啦,唔好睇我上左年紀就以為我唔打得,呀伯我做地盤嫁,體力都拍得住班後生架，雖然場運動幾危險下，但為左屋企個老婆同個細嘅甚至將來個可愛孫仔，呢D野又有咩可怕喎。雖然我咁做令我屋企人擔心我甚至懷疑我，但我唔後悔出左泥，因為我愛我嘅屋企人，希望佢地同下一代有一個好D嘅生活環境，一個美好嘅香港，同一個引以為傲嘅好老公，好爸爸，好爺爺。

一睇到已經想講 樓主自己無出

收聲啦，咁大個人唔好咁多FF, 靜靜雞贏唔好既，唔好諗到咩就寫咩啦

真係生舊叉燒都好過生佢

呢個post令你多咗好多個老豆

一齊出，多個照應

好撚on9 拉晒兩個就臭格相見

頭盔又唔帶, 講野又直白
我係狗實cap撚低

四張幾野阿伯 咁我都係阿叔了

真。廢青 毒在家中冷氣軍師
真。勇武 四張野低調上前線

可能樓主唔廢嘅
係孝順就陪佢一齊發夢

感動

[家變撚]因為老豆用我電腦所以我同佢嘈交

以為呢d

你條冷氣撚，拉

屌屋企見都得啦

仔
老豆會安安全全返屋企 ‘如果’有一日我突然間要OT返唔到黎 你要好好照顧你呀媽
老豆咁做都係為咗你地後生既前途

光復香港 時代革命

呀爸既年紀 唔係藍既已經難
如果係真 真係好難得
有個勇武爸爸 暪著屋企人去抗爭
成件事好熱血

搵次你吊佢尾咪知

靜靜雞

老豆仲收唔收契仔？

你老豆速龍嚟

點知真係叫雞

潮文

頂，睇漏左，老啦，要買老花眼鏡，下次叫呀仔部我去買先

樓主依家成屋老豆

冷樓主冷氣軍師 害死人

好感人😢😢😢

人哋個畫面好感人㗎嘛

晨早block左

佢有資格對住樓主講 屌你老母

巴打i know that feel
自己岀去都唔想老豆出
好擔心佢資訊唔夠流通又唔夠人跑

你有個好老豆 好羨慕

屌，笑左

不過要同埋熱狗相見

BTW之後父子檔上陣喇，唔好落單

會唔會父子檔落場？

點知佢真係叫雞

直接問佢咪得，一世人兩父子

點知佢係黑警d鬼

咁你想佢叫雞定做前線

我果日搭巴士聽到兩個地盤佬粗聲粗氣大大聲傾計，聽咗陣發現原來係手足，我信真係有地盤佬會出去，祝福樓主爸爸每日收工都平安歸家

係wor

靜靜地win 仔

你估香港人個個好似你咁仆街咩sir!

我點解會生左個廢柴垃圾㗎

Sor 錯手㩒錯
你老豆好型呀
萬事小心呀uncle
好人一生平安

I am your father

屌 原來樓豬垃圾黎

你地係屋企冇提政治野咩？

好人一生平安

扮手足去叫雞

一陣佢阿媽以為老豆帶仔去叫雞玩3p咪仲仆街

無
但有傾開邊度叫雞

你老豆做咗咁耐人，醒過馬撚，樓主可以放心

唔排除係做地盤真係曬 星期六日就加班趕工
btw好希望爸爸真係手足 有個明白自己嘅爸爸真係好難得 樓主要好好珍惜啊

冷氣軍師害老豆

Lm等睇樓主有一堆老豆

好想要個黃到金嘅老竇 並肩作戰

唔洗諗咁多 我真係去左叫雞

真心 識個朋友老豆做哂樓主老豆同樣既野
不過係深藍

假膠味濃

屋企個煲底

盲腸

你都幾衰下
我都只係諗緊係咪個老豆假買裝真叫雞

保護好你老豆

衰仔，出去睇實個老豆啦！

樓豬自爆俾mon post狗查？

靜靜雞呀屌你死仔包

垃圾樓豬

就係想呀仔以為佢上場
然後幫手㩒住老母
而自己帶住gear去叫雞

btw 幾葡萄有深黃屋企人

好撚羨慕 屌

老豆吖

我都見過兩公婆， 兄弟， 老豆同仔女出動
好悲壯

會唔會係叫完雞再上場

年尾趕起貨啫

冷氣軍師靜啦無人想知
咪賣手足

死仔包擺我上嚟

推

起碼有乜事有屋企人幫手報星火

兩仔爺一齊啦！齊上齊落啊！

咪篤灰啦

同佢齊上齊落

樓主水已潛
阿爸仲有勇氣過自己

唉x2
然後我老豆係成個叻哥咁
諗起都唔開心

估樓豬其實係十零歲嘅女仔嚟，所以做軍師唔奇，阿爸係代女從軍

都係嗰句
屌你老母我老豆係狗

如果睇住老豆俾狗咬 或者調番轉睇住個仔俾狗咬
淨低果個點算好
救定唔救？真係救唔到要走既 點樣唔理屋企人走
果個畫面點承受
所以我覺得約出去 約埋先番 中間好似分開好啲

你老豆可能係popo臥底

一齊發夢

你老豆收唔收多個仔

係街度見到唔少上年紀既人上連登

利害，加油

頂

出去打尻啲示威者

樓主冷氣軍師
見個老豆出去前線
仲話有咩事睇住頭家

咁做咩唔跟埋佢出去？

其實真係去叫雞 你諗多左

啱呀 父子齊上齊落呀

著住gear怕俾熟人認到

呢個真，好多阿叔唔知要搞呢啲嘢
自爆晒手機number

我睇完第一下都係咁諗

因為樓主係冷氣軍師，好多野做架，唔好阻住佢啦

快d hug 下你老豆啦

最尾兩句笑咗
你唔係應該出得密過你老豆咩？

你老豆出去叫g

洋蔥

掉返轉諗
可能有人全套black bloc出去叫雞
俾熟人見到就話自己出去抗爭

你唔出去都好
開個zello幫老豆睇位做intel

你老豆都會發下夢 你個乖仔就識睇住個屋企？on9

真 呢個乖仔要唔要都罷

姐係你冇份出啦

你無出，學咩人叫手足

我都想有啲甘既老豆

有啲想法

堅喎, 前線相遇

有裝tg你會收唔到message咩
斷估唔會一開波就識得用太空卡開掛

屌你死仔同你老豆一齊出去互相照應啦

快d偷睇佢手機啦

你老豆: 「我懷疑我個仔係冷氣軍師」

各自爬山
Jushua Wong夠無出黎
做到野就得

我相信有呢個老豆 個仔都應該唔差得去邊
比d信心手足

如果有咩事 我會照顧好屋企 你放心

最尾呢句你放心
好似有啲..
我係你老豆應該一掌擊殺你

父子平安

冷氣軍師扮係手足

試吓同佢打暗號
721 _ _ _
831 _ _ _
香港警察 _ _ _ _
光復香港 _ _ _ _

頂有埋你呢句笑撚死

你老豆撈邊範會擺個豬咀出黎冇人理

同識嘅人一齊出冇咩好處
條例上你會想照顧佢
佢唔走你唔走咁, 成日要搵佢喺邊咁
單獨行動係好d

阿仔！你老母都傻傻地！真正返地盤開工點會戴個人防護裝備，戴住點做呀

佢掉返轉諗 咩住晒d gear上去叫雞咋

呀仔你打少陣飛機啦

諗起除罩嗰吓個仔見到係老豆
原來老豆成日企喺個仔隔離

真心唔好淨係估， 你老豆都肯出，你更加應該要出，互相睇水

阿仔你大個啦做人大膽啲

阿仔，煲底見

on9仔你發夢仲周圍講，生舊叉燒好過生你

花木蘭 木蘭唔肯從軍既另一個平行時空

識睇梗係睇留言

你係咪無睇哂篇文？

樓主睇實啲個老豆
叫佢同你講真話有咩事你去保釋佢

你老豆係batman

願樓主老豆一世平安

你老竇係黃？係黃就唔出奇

揾日係屋企藍絲上身，猛屌手足做錯嘢，𥄫佢表情有咩反應

我請你唔好再

地盤佬好啊，我地需要武力

老豆搵仔

個仔反而咁廢

一齊出動有助增進父子關係

嘩你老豆先得嗰四十幾歲咁你咪好細個？

樓主老豆又要搵食養家又要發夢
仲要比樓主爆夢境 敗家仔

仔 其實我去叫雞

講真 前線手足慣晒 無反應都唔奇 衝動既話好難都依家都未被捕
做裝修 做黎明 私了果d
邊穫唔係現場俾人屌
就算藍絲唔屌 阻膠都嘈 慣晒

唉屌 而家4字頭已經係上左年紀…
大把人仲有氣有力囉

五大訴求！

私了

咪係

睇開D... 總有人後知後覺
正如天琦比我地行前好多年

好人一世平安

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

呀仔 其實我真係去叫雞 唔好話比媽媽知

總有唔同嘅，外人屌手足大家都慣哂，真！
個仔屌喎，佢點都會好出奇之後就落搭出聲

仔，做乜爆我出黎

睇完成篇野淨係覺得樓主係冷氣軍師

唔想知啊

發覺而家多左好多中年人出黎

Block撚咗佢啦

你都好衰

羨慕

樓主，你有兩個老豆

樓主勁撚廢

好羡慕

唔信
4張幾野都跑唔旭啦
點去前線

你出埋你老豆果份啦 要個老人家跑上跑落食tg 你忍唔忍心啊

叫雞返黎會有陣滴露味

佢老豆應該係P牌

BTW 父子平安

會唔會真係叫雞

虎父犬子

你會發覺多左好多老豆...

lm

他朝煲底
爸: e?阿仔咁啱呀

下次拖埋老母出去

試下同老豆傾下

咁你要孝順啦，佢出去都係為咗你。

樓主投胎有咩祕技可唔可以教我

係前線應該全身TEAR GAS味
樓主咁都分唔到

阿仔識唔識得靜靜地贏
屌你老豆都後生過
係咪想學老豆返地盤

點解人地老豆企到咁前我老豆就係藍到紅 公平咩？

父子同心
齊上齊落

show blocked user

樓主係冷氣軍師

同識嘅人一齊有咩事上黎都起碼有人知喎ching

真相其實老母係連登絲打
出post為咗隱瞞同老豆北上3P叫雞

pushhhhh

叫咗老豆寫不自殺聲明未？
未好快啲叫佢寫啦

respect

靜啦仆街

8號死線 9號升級
12.9 黎明行動再次啟動
聖誕快樂

Push

諗起Winter on fire
父女係前線相認果幕

仲估.......問你老豆啦！組隊出呀

你個不孝子
跟埋老豆出去啦

一齊出啦

老豆好野

樓主不如同老豆齊上齊落啦。
多個信得過嘅人照應，2個都安全啲。

你老豆裝備JJ 幫你上埋gear 之餘，你又可以幫佢 double check 下 privacy 有無做漏嘢。

有D手足比藍屍屋企人搞到屋企都無得返,
樓豬有個咁好既老豆都做冷氣L

樓主依個po
搞到多咗好多個老豆...伯母很忙

拿拿聲同老豆組埋幫手啦

樓主有好多個老豆出左黎相認

仔，其實啲gear 只係掩飾，我真係去左叫雞，唔好同你老母講

仔搵老豆

阿仔, 老豆都有出黎, 你仲匿埋係屋企打飛機?

就係因為你唔出去
我幾十歲都仲要為咗個孫出去掙取
希望你曬衫嘅時候都會反思一下
冇人可以獨善其身
你老母已經係港豬偏藍
我喺屋企唔可以出聲
希望下次出門係你同我一齊

winter on fire入面又係有個女仔係戰場運磚同佢老豆相遇
可能樓主有日都會咁 實好感動

古生都改裝成咁

笑死

其實唔出奇
中共一向都有搵人做賞金獵人架啦
篤灰有錢賺點會冇人做
傳銷 倫敦金咁仆街都大把人做啦
大家小心d 好
不過我信樓主老豆

阿爸原來你係叫雞王＂僞君子＂

同老豆組隊一齊上

我地需要多D成年人參與
唔可以一味靠細路

阿仔，我其實唔止上去叫雞㗎，仲有食埋海底撈先返。

一齊去！

第一個cm 屌

同自己熟既人去其實冇咁好 有啲時刻你可能要放棄佢救唔切 但你個刻點都唔會走..

呢個P牌 中呀！

父子各自爬山，萬事小心

😅👍🏻

呀仔，萬大事有爸爸頂住

老豆問完你睇咩，心諗個仔咁廢冷氣軍師

頂好心樓豬以後同你老豆一齊出去齊上齊落啦衰仔

借位一問，想捐錢比星火幫手足要點捐，未捐過

樓主渣ga

黃到發金 金到殘眼

直接對話啦

父子都要平安呀

萬事小心啊大家都

嗯 快d報警拉佢

我都好想有個咁嘅老豆

帶住gear北上=自殺

屌你上連登成人台、入TG 叫雞谷咋，咪督

生性啦仔
我做衝衝子你就做暖氣軍師

真既就組父子隊出一轉咪知囉

好感動呀，手足 前線等你

佢見到咁多冷氣軍師同吹風撚，核彈撚，指點撚應該拗爆頭

屌令我諗起有次發夢發左成晚，一直有個五六十歲既呀叔喺隔離一齊搬一齊拆，因為我好細粒，佢好take care我，最後逃走之前佢同我講左句，
“我個女都喺現場，我係嚟保護佢”

好撚閃 我妒忌羡慕！

星火Facebook有教學

冷氣軍師兼爆老豆大鑊

Why not both

好羨慕

咪就係
老豆都敢上前
做仔好唔好意思做冷氣軍師?

偷偷地支援老豆手足
香港人就係手足

樓主咁多老豆相認

而家佢地捐款個戶口俾人cut咗
淨係得gift card
或者你可以留意佢哋Facebook幾時有其他捐款渠道

跟跟佢

又唔一定 女人來講 會覺得你帶埋個仔去叫雞添囉

多數4，50歲

成個月冇講啦我
本身都係一句起一句止

真呀
一個家庭主婦成日喺屋企見到個老公夜返一定會亂諗

上陣父子兵

樓主好不孝
做冷氣軍師

真

仔 我地今晚灶底相見

我捐左比612先
佢地有得捐再捐星火

好野黎

兩個一齊拉左就

如果有咩事 我會照顧好屋企 你放心
仆街仔

咁你仲有心情開post？
一齊出去幫拖啦 屌你

啊仔，老豆知道了，你放心，你都要照顧自己啊，

推 其實唔敢出都可以做好多嘢
一陣老豆真係出事先後悔就太遲

Okay U win

屌你條傻閪每次講嘢都要俾人屌

不過老實地盤返星期六日係好正常

阿仔你唔好FF咁多
老豆真係去左叫雞

好爸爸

可能伯母會擔心兩仔爺一齊叫雞

好老豆

點解我屋企d男人咁細膽

仔 下次掉火魔準d, 上次比你tk呀正衰仔

開羈伴啦
能力值全加30%

因為去發夢擔心過叫雞

有個唔一齊住既老豆
昨晚食飯開口埋口叫甲由
問佢用咩判斷,佢話打爛野
但又唔清楚點解要打爛
諗住由成件事立例發生到依家解釋返比佢聽,點解會發展到咁樣
之後如果解釋完都係咁就唔理佢了

然後你老豆發現你個衰仔做冷氣軍師就好笑

樓主老豆：我係出面打生打死，你係到做冷氣軍師

呢樣真

樓主好幸福 係連登搵到咁多老豆

假設樓主係仔，咁搵次同老豆一齊叫雞，包你地以後friend 過打band。

父子等一齊拉咪可以叫到你老豆

Touch wood，一個唔好彩，兩父子狗屋相遇。
子：老豆，乜係你呀
父：仔，唔使驚，老豆喺度。

然後兩個一齊踢保。行出狗屋，
老豆搭住阿仔膊頭：仔，我哋去食宵夜，想食乜？
仔：老豆...

知就得閒幫老豆兜下啦衰仔
你老豆上前線仲要俾你啊媽誤會佢北上叫雞

四張幾叫唔細 ????

對唔住
裝tg真係為咗識女
神神袐袐係去爆房
d裝備係無工開都出街嘅煙幕
唔好話俾老母知

push

直接問你老豆，一齊出去多個照應

咪揭穿佢，可能佢係十幾隊前線小隊之一，不能說的秘密。

生舊叉燒好過生你

噚日先聽到件真人真事，有個老豆唔放心個仔去發夢，就遠遠跟住尾，有一次班細路跳欄杆走，個老豆就論盡，擒極都擒唔到過去……

樓主冷氣軍師

呢對父子好閃祝好人一世平安！

出到去可以分頭行事㗎嘛

你個衰仔仲廢過老豆

老豆都上前線你喺度做冷氣軍師

靜靜地贏唔得嘅

返地盤有冰䄂唔係好正常咩
Btw如果你老竇真係

好人一家平安

一齊出去當親子活動

好多地盤佬星期日照返。利申地盤佬

不過亦有好多有出去，包括中年人，只不過未必個個行咁前。

心水清

支持 好感動

香港民主未來 你地值得擁有

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

最尾個句咒佢？

仲要爆左佢老豆出黎，正一垃圾

同老豆齊上齊落啦

俾狗拉左？

認真問,你想佢叫雞定比人拉

咁又冇，只係人老咗想保護仔女都唔係咁易

屌你

兩個月前食飯隔離枱有兩個三十幾歲地盤型男傾買咩裝，仲講笑話返屋企扮準備去死，睇下老婆咩反應，有個仲要有仔女。元朗教育路某茶記。
Respect 建築工程專業人士手足

上場不離父子兵，組隊啦屌，多個關照

啱啊！同爸爸齊上齊落！

好人一世平安
得閒同老豆一齊練下體能

諗起烏克蘭又係有個女仔瞞住家人離鄉搞革命
點知搬搬吓磚發現身邊嗰人係自己老豆

Diu好感動

好羨慕啊啊啊啊啊啊啊
我死左個日都唔會見到我老豆老母一齊搞革命

阿仔，咪撚篤灰啦

本來好感人正經 比啲仆街留言搞到笑到gapgap聲笑到成車望住

兩父子戰場見

遞磚比老豆

屌你呀 都唔上去幫老豆手

人一過 40 條腰就好硬 , 跳躍動作係差啲

唔通出去又要通知你咩 靜雞雞贏唔得既

一俾人拆穿樓主係冷氣軍師就無再覆過了

光復香港

衰仔，靜啲得唔得

樓豬可恥

同你情況好似
個個禮拜六日放假佢都會係屋企
最多飲完茶買生果就番黎
但近呢兩個月次次都揹埋背囊出去
直到夜晚七八點先番

正

只要樓主比老豆遲出早返，一樣見到全程

屌你 不孝子 做冷氣軍師?
一齊出啦

我都冇機會同老豆一齊出

深藍？

仲掛住出post?同老豆一齊出啦！

其實地盤佬用冰袖 面罩 星期日返工 係好普遍嘅事
當然如果你老豆真係手足咁梗係欣賞支持佢啦

利申 地盤狗

下次跟蹤睇下究竟係咪父子變手足

係同一間屋都要係連登傾計

連登有愛

最尾個句

屌你 有洋蔥

摩擦力

不孝子係男人嘅就同你老豆一齊出去

爸主外，兒主內

型爆

直接問佢啦，同埋記得孝順佢多啲

用暗號問佢，你問 光復香港，佢答 時代革命

就係兄弟

明知自己係五毛,出少句聲,唔該

羨慕 我得個睇住tvb指指點點既藍絲老豆 佢都叫有啲學識好有主見 所以屌極都唔化

如果有咩事 我會照顧好屋企 你放心

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

估計你老豆當年就係你呢個年紀經歷8964

"有啲冰袖 頭套咁" 好撚明顯

革命父子

好人一家一生平安

令尊一定可以日日都平安返屋企叫你阿媽煲多啲靚湯等佢返屋企啦，唔好諗咁多

不孝子

識個師傅同你講既一樣 不過星期日都係開工

樓豬新年大把利是收了

自細就冇爸爸嘅我 覺得好型好羨慕
樓主好幸福 我都想同爸爸一齊去發夢

同老豆父子兵一齊上

頂隨便click留言睇到都咁恐怖嘅

如果係真 我多謝你老豆咁大愛
真係好偉大
佢唔係保護緊你一個仔
佢係保護緊佢好多個仔女
你都要多d留意下爸爸

係好恐怖

阿仔,你諗多咗,我真係去叫雞
下次帶埋你

你個仆街仔仲要篤灰

Why not both亞仔
其實叫雞定抗爭我都有做

衰仔咁講即係你唔係手足，反而老豆係

大大隻隻既爸爸

我由細到大都無老豆…
好羨慕…

屌你隻打靶仔 快啲出埋黎幫拖啦

一個二個都小心啦

我老豆做裝修，
今年62歲，個樣似50(多頭髮無肚腩)
成日話好想出去幫人免費裝修，
又話好想收徒弟

既然係咁, 你送支伸縮棍俾老豆啦, 叫雞可以多樣嘢玩下

[twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

衰仔！梗係同老豆一齊出去啦！

上陣不離父子兵吖嘛！

屌喊緊

老豆加油！！

如果我屋企都有咁嘅老豆就好

但係樓主你之前同你老豆講啲藍絲壞話，你老豆反而嬲，咁即係你老豆係「藍絲」定係「手足」？

有冇人作番篇老豆版
懷疑個仔係冷氣軍師

星期日尖沙嘴好多人中老年人出黎 包括我

尋晚一班舊中同食飯。成圍得我黃 其他就港豬藍 即係唔撐政府 不過唔好搞到佢地搭車 返工 揼骨。

所以攬炒先懲罰到佢地

孝順吓老豆

😂

Be careful! Man

好溫暖。

[整合] – 發夢你要知道的十件事

原來係假膠

樓主連冷氣軍師都未必係
有咩資格叫老豆做手足

屋企張床要人

會唔會太閃